粉嶺一玩爆炸，政府就即刻撤回隔離區，咁美孚要玩d咩？

美孚人唔可以輸比粉嶺人

暴力係可以解決一切問題！

GPhone吹雞
踢WHO總幹事落台

最好防暴就24小時守住

高溫消毒？ 手足小心

期待

林鄭佈局想捉果班人
美孚中產多
藍屍自己諗掂佢

利伸千祈唔好咁做呀